警察回應：使用真槍合情合法。

push

721又唔見開槍射白衫恐怖份子

標題黨 又玩假新聞

我係香港人，8月5我會罷工

sor 但係覺得真係要多啲人幫手講呢單嘢 唔好好似之前咁不了了之

sam

咪撚標題黨啦屌

小心比人告

告咩？